講不出感覺就似判了死罪

餘生能不能熟睡

長流細水感覺太荒謬

塵爸做咩

白龍識嘢
前塵和舊愛 逐吋地遺漏

做乜變左老豆
冇嘢呀9叫下啫
落雨聽sad歌特別正

我都識嚟少軒仔架
仍不想沾濕眼眸

但咁偏既歌都識

我縱使劇痛氣喘不堪想像
總需要維持大方的印象

依首都唔係好偏咋

屌 邊撚個係青絲呀

已經好少人識

濛絲

病況

仲偏
歡樂時的代價 都要自己付嗎

應該開始去習慣一個孤單的過
連沉默也不錯

呢首唔算太偏 我覺得單打獨鬥𠴱啲再偏啲

Real

果d真係fans都未必like

fans要識晒先有資格做

咁多歌
邊有可能

啲fans好痴線架真係

好彩me唔痴線

病況一啲都唔偏

屌

你真fans黎

hisb

傻仔

我癲架

岩 邊啲偏？

咁都講得出？你仲唔認痴線？

白龍跟肩狗學壞晒啦

肩狗應該可以再講得衰啲

??

真

想發下癲

y

首首都聽到偏都好似唔偏咁
井 都好似唔偏
雲裏的月光
過雲雨
會唔會太舊

唔G
心情唔係幾好

會

重複的眼淚

上次hinsideout同佢睇
依家連聽櫻花樹下都眼濕濕
點解嗰陣可以咁sweet
望住粉紅色既台覺得好浪漫

你依啲咪真fans囉

是你自欺的安慰獎

做乜黎

你擅長 創造背叛你的失意賣相

係時候聽下次愛你 hurt so bad 我的天 餘震⋯⋯⋯⋯

好多嘢煩
諗緊將來

對得住自己就可以了

我地仲要睇唯一一場不吐不快
最後佢出咗個post
Caption: 仼何密友仼何伴侶和諧互鬥投緣互信尊敬退縮生疏掛心忽近又遠跟世態搖擺
之後好耐我無再聽呢首歌
睇個日 佢話咁感動係2018有不吐不快
最後佢比我既回應 都係不吐不快
明唔明咩感受

所以要諗

地盤老麥

加油諗

見慣不會怪
唔明
漸行漸遠每天很快淡出得更快？

地盤猛鳩
老麥傻鳩
都係鳩

屎忽痕啫

。。。
呢句係一個過程
你試下張個句子拆翻開做詞語
最後發現呢個過程見慣不會怪

點會 係人都會諗

將來有咩揀

仼何密友 仼何伴侶 和諧 互鬥 投緣 互信 尊敬 退縮 生疏 掛心 忽近 又遠 跟世態搖擺

其實有心既又點會見慣不會怪

平時唔會點諗

見步行步

總有人一早識諗

所以首歌對我黎講好諷刺..
請佢睇佢最愛既軒仔
聽到首最難聽到既live
最後自己食翻曬

果個唔係我

其實一早整定

你都諗好要移民啦

慢慢來

輕鬆既

精神既

感情路

認命

幾點
仲精神

A0小子？

睇淡d
或者冇咁傷呢

越夜越精

返左成日工表示好攰

no

早啲訓la

咁唔驚啦
依個唔得自然會有下個
最緊要係儘左力就得啦

唔好唔開心，呵返
做咩唔開心呀

你瞓先啦

miss her

覺得自己好冇精神寄託
雖然話人冇咗愛情唔會死
但係習慣冇咗真係要習慣翻

你好似都唔開心咁

如果我控制到個心點諗就好

搵佢囉

5月3

我明既
原本既生活有一部分係屬於佢
依家冇左只可以靠寂寞黎填補
搵多d嘢俾自己做
無論有意義定無意義都好
起碼唔會因爲無左佢而停低左

講不出感覺就似判了死罪

見慣不會怪

咁你依排調整好個心態同溫好書先啦
等考埋先無憂無慮咁去搵佢玩咪仲好

真係
其實我個人覺得
同個個人嘅感情時間唔長唔短
先係最攞命
對佢嘅感情最強烈嘅時候
一盤水就咁淋熄

真係令人覺得好錯愕 好難接受

我都好想逼自己
但係宜家個人好似run唔到咁

老實講 呢度有冇人鍾意聽狐

攝氏零度
願望樹上
明瞭
孤單公園
Dear u
無能為力
分手前的雨天
悔過詩
隱形人
單打獨鬥
失戀有獎
我和秋天有個約會
Etc...

宜啲好少見人有聽了

唉，個世界總係有d咁仆街既人
以後要控制住自己唔好咁易上晒心呀

唔緊要既
攰咪停低休息下囉
慢慢儲下力先繼續向前行
唔洗逼自己架傻
依段時間想喊就喊想呻就呻啦，我陪下你
最緊要係唔好屈埋屈埋呀
發洩晒出黎個人會無咁頹架

首歌我麻麻地

好多都好好聽

誰也講氣候回暖 原來是冷在情天

看似心心相印 多謝緣份 轉眼愛別人

我本身份人都唔會咁易對一個人動感情
好多時傾傾下發現同個個人係夾唔埋
就會分得好清楚

今次唔知發生咩事
傾嘅時候明明feel到性格唔係咁夾
但係自己都無視曬咁
無數次諗過佢係咪對好多人都係咁
但係自己都係咁自欺欺人

每當見到唔好嘅嘢內心就係咁幫佢搵藉口
搞到沉成咁 真係自己拎黎

好多謝你呢幾日一直陪我講嘢
等我唔係係屋企傻仔咁
喊唔出了 頭兩日無時無刻都係度喊
宜家已經冇想喊嘅感覺
只不過成個人好似stop咗咁

有時鍾意一個人唔洗考慮咁多嘢既
簡簡單單有鍾意既感覺就夠
所以你咁做都係你對佢有感覺啫
乖啦，冇事既，呵返
好似你話齋習慣冇左一個人都係21日啫
好快就唔會再諗起佢架啦

咁快就唔再喊已經好叻架啦
依家當俾段時間自己好好休息下啦
諗到想做咩就做啦
支持你呀

自問曾經 憧憬 留低此地看星
無奈我 未得到被邀請

懷緬的 如美景一幅那災情未發生